［拋磚引玉] 屋企人係學車師傅，生活會點過？

跟老豆學車都幾正，無限補鐘包合格

揸極都好撚差點算好

一二一二隻腳呀屌幾時郁到隻手

不
推
文

仲有一個月就考好不安

考到牌
佢坐你車
一樣煩到仆街

18歲先可以渣車

跟佢嗰套聽佢講起碼安全喎

如果我係咁實激到老豆嘔血死

屌你堂呔都揸唔穩咪撚跟我姓

免費學車 炒多幾次都唔怕

我就係嗰啲連呔都揸得好差嘅學生
手成日唔夠力

激撚死老豆系列

中產家庭 唔撚跟老豆學啦

唉屌你坐巴士算鳩數啦

點樣先可以唔夠力
真係小兒麻痺?

揸軚盤佢都話唔夠力
搭巴士要企位佢都扶唔實

其實宜家新車啲電軚咁撚輕
點樣先可以唔夠力

俾風油軚你揸咪出個停車場都成身汗

利申:有幸在有生之年揸過E46

屋企應該好有錢

唔撚洗做

你老豆係師傅？

「望鏡啊」
「雙手揸軚盤」
應該係咁 我估

瘋狂比佢屌老母 但係駁唔到